一人一個唔打工經費來源

打工落去冇意思

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

上連登問得一個答案

老綜

六合彩

挖pi 等升

炒股票，期指，期權，外匯

my dad

做乞丐， 成功創立丐幫

職業兒子

點成立?

馬會

好撚想拎綜援過世

PTGF

思想咁似啲藍絲既？

咁樣先唔錯啵 全職霸工 經濟攬炒

利物浦

炒股 炒bitcoin 做雞 去乞 六合彩 拎綜援

雞同乞食都係工作

宅男點做雞?

職業：兒子

做1040陽光工程

綜合社會保障援助計劃

冇你想像中拎得咁輕鬆